點解烏雞咁多人like 老鼠甲由蜘蛛就冇人理

個天真係好唔公平

烏雞唔係害蟲

固姑咕係害蟲
老鼠係害蟲
蜘蛛係害蟲
甲由係害蟲
四腳蛇係害蟲

點解啊

四腳蛇一向比人當神獸

智障都識上網
講緊樓主